呀哥借財仔煩屋企

事源
呀哥欠二三線財仔一筆錢，佢唔肯同屋企人講欠幾多錢，呢排逢星期三都有追數公司上門放低追數紙叫佢還錢，佢就一直唔出現同拖，而佢日日都返大陸訓陪大陸女朋友，月租六千人仔。同時候，佢話佢揾律師搞緊破產，但搞左一個月有多都未得。

佢之前巳經欠過幾次 屋企都用哂錢還過 佢都用左筆mpf 還左唔知幾多，但隔左半年又黎過

其實佢還完再借 借完唔還又加息又加手續費

問題黎啦 如果揾律師 洗唔洗用個幾月？定係根本講大話？

應該點叫佢負責返？佢又唔返屋企
依家屋企又唔敢開燈

登報紙脫離關係

其實你阿哥嘅情況好正常，因為好多人知道自己投錯胎跟着對濕鳩無能唔死都冇用嘅廢柴父母但係又想過上層階級嘅生活，又無錢就唯有去借

每季買衫買袋換季嗰啲，一對鞋都冇左萬幾蚊，未計個人身體護理衣食住行全部都係開支嚟，油錢4000車位4000 ， 正常人食餐好啲嘅都四五千蚊啦，好似去8½ Otto e Mezzo Bombana / Sushi Shikon 志魂，依啲地方咁

咁爭人一身債又在所難免，好心你體諒下佢啦

有錢人都會自己揾自己食自己還wo